次次見完工都變左關心妍

叫自己relax完都喺緊張
諗返起自己講嘅野就覺得好柒
written test又做慢左
個interviewer應該心諗

可以點搞

講得多就唔好笑喇

唔做野

就請你啦

留係屋企攸廢青啦,無謂成世做人踏腳石